พีซี
พีซี
พีซี
พีซี
พีซี
ธุรกิจ
ขา
ประกอบ
HP
ไตรมาส
ล่าสุด
ตกลง
10
%
HP
ประกาศ
ประกอบ
ไตรมาส
ล่าสุด
ไตรมาส
22016
ปี
งบประมาณ
นับ
30
เมษายน
2016
รายได้
11.6
พันล้าน
ดอลลาร์
ลด
11
%
ไตรมาส
ปีก่อน
กำไร
730
ล้าน
ดอลลาร์
ลด
10
%
ธุรกิจ
สาย
HP
รายได้
ลด
ไม่ว่า
ธุรกิจ
คอน
ซูเมอร์
PersonalSystem
รายได้
ลด
10
%
ธุรกิจ
เครื่องพิมพ์
ลด
16
%
ปี
ที่แล้ว
HP
ตัดสินใจ
แยก
บริษัท
HP
สำหรับ
ขาย
เครื่องพิมพ์
HPE
เน้น
ขาย
โซ
ลู
ชัน
สำหรับ
องค์กร
แก้
ปัญหา
รายได้
ธุรกิจ
ตกลง
สภาพ
อุตสาหกรรม
ข่าว
แสดง
ธุรกิจ
ตกลง
จริง
HP
คาด
ไว้
ที่มา
HP
ภาพ
HP

